到而家仲未有表演可以超越到呢場演唱

雖然E神同Hocc係YY concert唱過

但係原版真係無人能及

哥哥同梅姐 兩人一上台就好有霸氣，夠哂壓場
真係"芳華絕代"

拋玉引玉 無人討論下